疑有黑社會混入群眾 製造混亂

唔係搞分化 搞割蓆

有fd同我講
唔好理真定假
各位巴絲小心為上

聽日沙田見

自推

推

推推推

經過今日仲會覺得聽日啲人係和理非？

一觸即發

都係個句啦 邊個衝邊個就係鬼！
你都係想咁啫

開多幾個ac刷正評帶風向啦

So what 打得好

唔出手就唔會鎮壓啦咩

無所謂啦，收咗錢嘅話記得打
打完閃快啲唔好戀戰